全新遊戲「武漢狼人殺」已上線啦

應該叫武漢肺炎殺

好似幾好玩

咁帶菌者感染左人 被人感染左既人係咪會成為帶菌者

村民好難贏喎

最後口罩批發商被感染，救唔到醫生，game over

永遠指定自己得唔得？

現實就係咁

帶菌者每晚再感染人，應該兩三晚完game

應該要加埋口罩競價環節，每日每局只有1000蚊可用

再唔封關就連你都有得玩

可以加多個官員角色
官員：可以隱瞞某人感染狀態

天光啦，香港人咳撚死左

但好大機會係全村滅哂

每晚只可隔離一個人
第一round估唔中就輸得

題源背景為藍眼睛（100）、棕眼睛（900）。

題目是這樣的。說一個島上有 100 個人，其中有 5 個紅眼睛，95 個藍眼睛。這個島有三個奇怪的宗教規則。

1. 他們不能照鏡子，不能看自己眼睛的顏色。

2. 他們不能告訴別人對方的眼睛是什麼顏色。

3. 一旦有人知道了自己的眼睛顏色，他就必須在當天夜裡自殺。 （尊重博客原題，把原來的“知道自己是紅眼睛”改成現在的“知道自己的眼睛顏色”）

注：雖然題設了有 5 個紅眼睛，但島民是不知道具體數字的。

某天，有個旅行者到了這個島上。由於不知道這裡的規矩，所以他在和全島人一起狂歡的時候，不留神就說了一句話：【你們這裡有紅眼睛的人。 】

最後的問題是：假設這個島上的人足夠聰明，每個人都可以做出縝密的邏輯推理。請問這個島上將會發生什麼？

合符現實，具有中國特色的結果

CLS

早排我都諗過出武漢狼人機制都差唔多

再唔防止疫情，香港七百萬人都會一齊玩武漢狼人殺....

仲要係真人版，夠刺激未？

最慘市民無投票權隔離病人

唉，我唔想玩武漢狼人啊，輸左命都無啊

又或者要肺炎10幾日先得

唔去推理 唔去睇 唔知咪唔撚洗死

是否on9

多人遊戲
玩家：700萬

冇用架 班帶菌者就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣 咁鮮明 咁出眾

醫生係咪得個知字，醫唔到人

會有咩事？

佢地又唔知有幾多個紅眼，幾多個藍眼

而個外人講嘅野佢地透過望到其他人都已經知啦

佢地邊有得投票

我覺得感染左條友條友可以再感染人幾好玩
第二局開始每晚有一個最先感染者死

會全部自殺

第二局開始每晚有個被感染者死亡

但武漢人無投票權

如果得一個紅眼，佢見其他全部都藍，啫係得自己紅，第一晚就會自殺。
如果有兩紅，各見有一紅，就會各自都expect對方第一晚自殺，但結果冇人自殺，咁咪知自己都係紅眼，結果兩人都會喺第二晚自殺。如此類推。

ok,諗漏咗second case

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

請廣傳

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

係冇得贏 只可以隔離拖時間

一開始果個係超級帶菌者
然後佢感染果啲淨可以頂一晚or即死

CCP: 每回合可以否決投票結果

每日可以殺一個醫生

最後死淨一個既話佢咪永遠獨佔口罩

如果佢地都係好人，唔想其他人死，
神都無要佢地搵紅眼出黎，
大家當神無講過野，noted with thanks
咪咩事都無

習維尼： ？？？

玩埋呢個

You sure just 隔離？

醫生應該有落毒同救人功能
可以救一個肺炎病人或者強制隔離一個患者
另外有一個角色係預言家

唔會，藍嘅唔知自己係藍，可以係綠黃橙...

強制參加😷

村民有新技能「封路」

符合現實情況

醫生淨係救自己

支那人 : 知道將被隔離後會扯人口罩吐口水播菌

不如叫爆袋分屍殺

森美: 天光laaaaaaa

可帶走一人 被篤灰者不能吐口水

一開始有幾個支那帶菌者，幾個醫生（數量少過病人），其他平民

支那人目的係要感染晒全部人或者醫好自己
其他人嘅目的係要指認晒所有帶菌者出嚟等佢地自己死晒

每晚所有人要商議配成一pair pair
如果兩個都係帶菌 猜包剪揼死一個
如果一個帶菌一個健康 咁健康就被感染 但健康果個唔會知 mc每晚叫醫生開眼睇疫情
如果一個醫生一個帶菌 咁醫生會確診 話俾全世界知佢有病 醫生同病人猜包剪揼決定醫唔醫得好 醫唔好就繼續做病人 醫唔好再猜多次 醫生輸就變埋病人 全世界即知

諗到再講

咪即係邪教勢力

中國版肺炎殺
習近平：每晚可以隨意殺一個人/ 絕對投票權，一票代表全票/ 不能被傳染
村民：沒有任何權利

習近平勝利條件：
1. 肺炎患者全滅
2. 村民全滅

邊個係醫生全世界都知
邊個係支那人自己知
邊個被傳染咗就唔會知 得夜晚醫生開眼知

一開始支那人嘅數量要多過醫生兩倍以上
而平民數量要多過支那人好多 要實際玩落先識design呢part

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

但啲村民死晒 最後都係感染者贏

要有限回合，夠某日數就cure 完成

或者
cure完成日數 = 口罩救過幾多個人

狼王 死個陣可以除口罩吐痰感染一個人

推

漢人殺

立即封關 香港獨立

諗下都知係大富翁之類 偏向一邊的遊戲，感染者只會越嚟越多喎

係，比富有教育意義的大富翁更加唔平衡，因為太現實

屌，我都要落場玩啊仆街..

而家仲defeat緊，希望唔會被擊殺

係，可以封路

笑撚死

天光啦，所有人死晒

呢個都好有教育意義，第一日唔隔離就完蛋

睇呢個rules大家只係等死

現實當中感染後第二日就死亡反而冇咁大影響力
因為 1. 咁嚴重大家會重視，即刻防備；2. 咁快死未必趕得切死前傳播疫病

大陸冇得投票 村民輸硬

天黑請閉眼
你所帶的口罩是 ...救救口罩
醫生請診斷病情....
你所診斷的武漢肺炎檢驗是.......陽性
請選擇你想傳驗的人

第一回合估唔中就仆街了

醫生要加多個技能，可以醫感染者

不過港人身份冇投票權
只有特首/官員有權投出病人

而特首/官員嘅技能係瞞騙疫情/故意阻撓疫情擴散/加快病人感染能力

支援多人連線

符合真實結局

超級帶菌者：每晚可以指定一個人 或 毒殺晒所有被指定既人

可惡想玩

冇假設每個島民都知道其他所有島民足夠聰明，所以乜都唔會發生

只可以玩一次

[狼人] 武漢肺炎大逃殺